D組🇦🇷阿根廷 vs 克羅地亞🇭🇷 5

咁都沒紅

中角

diu no one open post

會射高

奧達文迪好撚狗

pushj

派牌時間

差啲

奧達文迪狗嚟

8號廢撚到

阿根廷真係好垃圾

屌 一定唔係向波

有幾多人輸到仆街

訓得

魔鬼隊 成隊唔係踢波係打人

抵你班茅西輸啦 阿根庭

keyman 靜晒

攞多幾張都冇所謂

用哂開post限額

輸波輸埋品

以為美斯反省左

抵死

克羅

正路都買克羅地亞

買三注中曬
多謝亞軍庭

亞軍廷輸教練 都唔知佢擺咩form

決賽

有迪美唔用用美沙

美沙 阿古拿 佩雷斯

迪馬

同隻lbj一樣 沒隊友沒教練

美沙好撚廢呀

真係以為馬會會派錢咩 亞軍廷成1.9 有腦都知咩事

已經冇人想討論落去

教練想喊

繼續拎黃牌吖

30

3-0

3:0

三球

Yes, 0:3

bye

好肉酸

好撚心涼啊

全世界可能有幾十億買阿根廷嬴

食屎啦，亞軍廷 波都唔撚追，任人執雞

屌你老母阿根延 game 都棄埋

阿根廷 任食放題90分鐘

球王美斯？

大炒3:0

對面隊慢慢射都入

4分，得失球都輸死你

個大佬都咁能樣 其他人都無能埋火

你老母 比人sm咁款

小花會唔會下場都唔踢，即刻退出

3:0 我入咗廁所屙屎

踢到放棄場波無啲體育精神

睇到好尷尬呀

頭先有位巴打買咗3比0波膽
而家真係中咗...不過係對家

亞軍都冇埋

防守廢撚到

大佬b除定衫 完場就出去打架

輸3粒

無眼睇

最強10號喎

跑都唔撚跑

得閒舉手唔得閒防

散步加舉手之奴

係最強 不過唔係阿根廷個位

美斯呢

又冇品又冇體育精神

而加係好明顯技不如人啦

都唔知係球員定教練問題

898 亞軍

認真討論，冰島贏就玩完

個龍今晚會唔會俾人打死

真係好痴線

亞軍廷紅牌出局

排陣又衰
落到場心態又衰

公道D講又真係唔太關佢事,
唔通足球可以1個打10個咩

呢隊波係唔係收得皮

Keyman唔見咗

咁樣抽水

好想冰島贏

第一個po我叫過你地買2.5大，最後有幾多人跟我先？

平心而論 8號廢足全場 但最尾得佢一個跑翻離護空門

咁又唔紅

陣容唔係好勁
但未至於踢到咁
見個教練放d咁既人腳
真係睇到好撚燥

成隊都無心踢

沒隊友麻 明啦

完全兩班波

自己都踢到屎咁 仲想話隊友？ 火都無呀

無錯，克羅地亞11個打10個，打得好好

感謝viu tv

個守龍返去真係俾人屌

準備開波打架

光頭佬即刻沖番入去

球王唔握手就走

美斯

原來比10號一個打晒已經係最好嘅表現

隊友無計傾

敗走

keyman

Hea踢到

可以去打交啦

球王同個教練手都唔撚握咁撚無品

教練嬲嬲豬

meza件廢物點解可以打足成場

光頭佬Sampaoli 發老脾喎

散面冇紅 衝龍黃都冇 你玩晒啦

美斯可返去繼續拍廣告

都唔記得佢有踢過波

如果01就係，03已經講緊隊波唔同級數

阿根廷打唔撚到逆境波
垃圾

大佬B

阿甲班人除左後生 有咩比四大聯賽個班更優勝?

個教練排陣咁撚廢

開波初段何輝條on9仲不停話6月21係阿根廷好日， 當時心諗陣間輸左就好笑， 宜家笑撚死我

我落場踢都應該跑得多過上帝

keyman唔係一路講緊野咩

第一粒輸on9 龍，第2粒後防散唒唔上前比壓力由人射，第3粒game 都想棄埋

源自天然

見證歷史

鳩陣加鳩出人 真係睇到好好笑

美斯頹撚到

16歐國杯提子點贏到格休軍

教練嬲乜野，返去切腹啦dllm

多謝ViuTV 帶嚟咁精彩比賽

諗住睇場同組大戰 仆街光頭佬出埋咁嘅閪陣 我屌你老母

J埋條女好訓

霉閪登機

你既理解點先算踢得好呢?

茵斯陣間又宣佈退出國家隊

排三中堅但係得一個正式中堅 打條春咩

弱隊,隊隊都踢到爭氣波，你隊亞軍踢乜九

睇亞路個樣好想咸

阿根廷對上一次幾時小組賽出局

抵亞軍廷死，係都吾出dybala

成場美欺有做過野?

美斯掂個波有冇超過十次?

屌 岩岩買左2:0
點知入多球

D阿甲兵 淨係識衝衝撞撞 0創造力

亞軍廷真係踢得好差

0:3 波膽 fatfat

多謝viutv免費直播喜劇娛樂香港市民

真係睇撚下阿根廷中場啲人乜料
阿甲巴甲葡超

吾你老母

有大巴拿唔用 係要死撐班阿甲仔

出咗

輸個on9教練 馬勒當拿落黎教啦

話撚左第二場大換人會奶野
平時友賽先出既陣同人 正賽走黎玩
除左係鬼 搏炒 諗唔到其他原因

Don't cry for me Argentina ~~~

波都好似射得一次

出西瓜恩抵啦

阿根廷輸人又輸波

有得睇?咩比數?

開場前幾多賠

身為隊長乜火都冇

美欺：on9 我球王黎 唔撚會同你地握手 拿拿林返阿根廷食薯片睇波

想問下1打11 個1係邊個黎

佢無講埋落去 但我記得當日戰神喊哂個畫面

比你有美斯戴巴拿都冇用啦
啲波去極都係美沙阿古拿嗰啲廢柴到

佢今屆世界杯表唔值得有正選添

今年咁多所謂強隊都贏唔到波
但冇一隊踢到美斯朋友隊咁撚頹

兩場都踢到屙唔出屎咁

卡巴里路有冇成功救過波

成場美斯都唔知踢緊乜鳩

老老柒柒，中後場踢到咁撚樣前場踢到曉飛都冇用

已all in冰島！

班阿根廷球員係咪唔知要計得失球

美斯全場等波
明明佢自己可以造球造得好過全隊
但完全唔想比波隊友 根本無心踢

據《馬卡報》報導，美斯此次參加的公益項目內容是：在俄羅斯世界盃上，美斯每入一球，就會為拉丁美洲與加勒比海地區的兒童捐贈1萬份學校午餐。

班細路好慘

02?
嗰季巴迪高最後一屆
又係好心痛

美斯係時候剃返啲鬚 仲ff自己G.O.A.T

都唔知出班阿甲仔做乜野

上場比晒d波牙花 搞唔掂屌佢
今場小左交波比佢 隊友自己去唔掂 又係屌牙花 大巴拿換出黎又係得鳩射鳩斬 呢隊野真係

淨係識賴隊友 望下呀朗個邊先啦

平時我冇睇波到屌咗聲 第一球

上半場開波冇耐已經睇到阿根廷d 後守唔撚掂，幾次差d 俾人入埋

美欺最後一屆要小組出局

咁辛苦踢入黎決賽周做乜

歐洲波屌打南美波啦

慘敗吞三蛋

有冇牙路想喊圖

美沙

屌

明明成堆4大聯賽兵係度 都仲要出堆垃圾
希古恩換阿古路仲好笑
死都要留D垃圾係度唔知做乜

點先算係做到野?

牙朗咁一定俾批鬥

下場唔出美斯 出祖記孖寶 迪馬
中場 巴尼加 巴利亞 馬斯

或者仲有得救

美沙，8號仔一攞波剩係識向前推，望都無望過禁區頂

屌我 空閒到控撚到再諗下射唔射好

如果冰島贏拎4分，之後尾場同格仔搓90分鐘0：0，做低亞軍廷

輸左第一球就成隊逼上去 比人打反擊條後防就派哂膠

keyman有冇學球王咁粒聲唔出行出攝影棚

1974 唔知有冇聽錯

好野在明知人地兩邊速度咁快仲走去打3後衛

琴晚睇阿朗 同小花比
真係兩個世界既人

一切惡夢從個龍逗起個波開始

輸左就輸左 但品都輸埋真係好弱智
比人入兩粒走去踢人 比人入三粒仲要抽人地個門將水一野批落去
呢隊阿根廷早D汁包伏吧啦

有迪馬唔用 有大巴拿又咁遲出 有阿古路希古恩落後又唔打雙箭頭
後防有洛河法斯奧唔用

外父

哭波喪

條撚屌俾三個圍仲係度鳩推

為左唔捐午餐 可以去到幾盡

美斯帶隊波入世界盃

兩場就謝哂皮

第3球除左阿古拿冇人追番去就知已經放棄

羅美路真係笑而不如

似乎依家歐洲波高水準過南美波

我鍾意第三球多D, 好似教學mode玩射龍門咁開心

喜般

阿朗隊友好好多先
個龍唔會自爆
中場又硬凈

迪馬同大巴拿其實係咪已經返左國

想睇keyman個樣

最撚攪笑係光頭佬本身都係西班牙教波，選一大堆低級聯賽既人黎重用

唔知，淨係知美斯準備定專機返祖國食住薯片睇世界杯

馬會 一開始幾多賠率

喜般都頹頹哋

踢到咁 連2和b都過唔到啦 隔離賽果完全唔關事

成隊一齊停低睇人射

第三球美欺仲喺度散步 好撚堅持

伊卡迪

球王本色

真身終於可以得閒嚟香港拍wilson

諗唔明點解臨場係換salvio
唔係換走meza
個領隊

球玉

Who mvp

美欺0射門

屌你老母viutv條女頭先丹麥果場仲係紅色指甲油
而家唔同撚咗色既
定係另一個人黎

痴線完全放棄咁，但最後一輪分分鐘仲有機會要計得失球

嗚呀

好想格仔行遠d

比衛訊累死

全世界都知美欺咁撚勁 點都圍鳩你啦
仲要係咁比個波美欺

不過話時話格仔隊原來個個都好撚勁

美斯可以去拍番個衛訊廣告了

有無第3球gif

messi

人地放你係邊慢慢死扭
反正佢地都淨係識向前跑同比返後

跑左仲叫足球上帝1打11

d人成日搵lbj同阿朗比
其實美斯先係
有d傻鳩隊友美沙
有個無能教頭
d人又要係佢自己揀
唔fd果d伊卡迪唔入選
廢果d壓住勁果d打正選

依件真係食住chips睇隊波柒

13號同8號真係
諗唔到點解呢兩個可以正選

最後嗰球都有返到最後嘅
但係成場好少現位攞波

阿古獸最橙 fit到漏果陣先比人換走

kayan bb

飲蒙牛累事

仲要本身堆人都唔係打開3後

你叫佢點交比啲葡超阿甲仔

其實美斯係咪唔撚受個教練

好靚仔 唔想見到佢咸

真係柒到

番到禁區頂咋

阿根廷十號係咪替身黎 真個個去左拍廣告

講真c朗黎到阿根廷都唔會有心機踢拉，個教練唔出勁人，世界盃攞黎練青訓，自己過完一兩個交粒波卑隊友，隊友又卑返粒波隊面，自己龍又自爆

係，原本都仲好地地

成隊開始心態爆炸

Wilson燈死

lbj 單場51分 美欺0入球

第二球好有質素

Modric, Rakitic令到成隊波攻防盡在掌握之中

對比阿根廷條中場，有無成功組織過一個攻勢

三條友舉手搏越位

咁肯定冇馬天奴 欽點佢教咁熟既

交完比班垃圾
咪又係斷
到不如自己爆

美欺同屁馬真黎搞笑

唔講以為美欺有lbj咁carry

第一球輸個龍
第二球輸美沙
第三球....

以家幾比幾 岩岩先番屋企

伊卡迪暗笑緊

99台

Keyman好sad

keyman面如死灰

仆街睇番美斯第三球企撚左係到，扮下野都好啦好嗎屌你老母

呀朗自己入三粒

美斯畀人中出三粒 上場仲甩12碼

機會係自己創造 唔係下下都要隊友餵波落自己腳先識入 散步扮刺客？出名大賽隱形既啊古路上場都入到粒

啊朗靠自己帶動成隊波 肯跑肯攻
美斯仲玩巴塞散布踢法等人送波埋腳邊
仲散步？登機翻歸散步啦
當年睇車仔歐聯決賽 度奧巴全場跑 進攻防守都參與 最尾再頭槌埋齋 到而家都記得好清楚

呢屆葡萄牙行到幾遠等於啊朗拋黎美斯幾多 而美斯 一個字 掂！

早啲訓啦

keyman好似灰色咁

知啦知啦

真係睇唔明呢個所謂既3331/343
仲要用一班阿甲兵打係咩用意
唔係話幫美斯定點
見佢成場都冇主動要波
其實應該都係灰左

個呀古拿都不知所謂 次次斬波都斬去無人地帶

Keymen 眼紅紅

等睇2&b大炒哩隊垃圾

我係美欺打柒個教練

Keyman眼濕濕眼紅紅

奧達文迪果下真係幫我地阿根廷迷出返啖氣

個樣硬左

呢組都係格仔同冰島架啦

阿根廷都仲有機會出線，但如果咁都出到線真係冇天理

KEYMAN訓唔著了

第三球：🙋‍♂️🙋‍♂️🙋‍♂️

邊位巴打

keyman把聲沉曬

今日美斯竟然比全世界恥笑

Keyman 慶慶地

威爾弗雷多·「威利」·丹尼爾·卡巴萊羅·拉斯卡諾（西班牙語：Wilfredo 'Willy' Daniel Caballero Lazcano，1981年9月28日－），阿根廷足球運動員，司職守門員。現時效力英超球隊切爾西。2018年6月22日，助攻克羅埃西亞前鋒尼古拉·卡利尼奇於自家門前大力抽射，得分。 協助大力抽射之後，又再協助克羅埃西亞進了兩球。 最後以3:0輸給克羅埃西亞，十六強之路更為艱辛。 同時也獲得了「阿根廷卡里烏斯」的稱號。
屌你wiki駛唔駛咁快手

其他人唔敢講野

卡巴尼路死全家

唔怪得之葉鴻輝成日口疾疾
原來喜般坐隔籬

有無Keymen 圖

唔願意接受自己心目中個球王係個廢人?

咁易失波既

喜般大鑊啦踩美斯

keyman想喊

有大巴拿天使出波俾牙朗燒味
傳單刀係亞古獸而唔係提子17號
即刻變4強料

買定機票返老家

唔知名，係咪講緊8號條仆街？

Keyman 連講野都唔想咁

keyman就喊

美欺外圍賽真退出唔救國依家咪唔洗柒

有機會轉返451/433 又唔用

等恥笑心照型美斯

Keyman塊面閪撚到

第三球馬斯話越位呀

咁出到都唔會做到乜，成隊波比教練玩死左

真係輸教練 出埋啲廢柴 仲豬過c朗朋友隊

返去要調教下

係 成撚日死去

垃圾

yesyesyes

Messi d火連lbj都不如

阿根廷有，坐後備

冰島輸比尼日利亞 同 克羅
阿根廷大炒尼日利亞 第2名出線
今場搵食波

係比列錫先啱，卡連歷條垃圾已經被踢走

餓死

哂氣啦有var
老閪都標左先左啦
係到舉手

其實美斯自己都知咩事啦 成場頭dup dup 咁 你地仲成日吹奏佢

唉見住自己愛隊俾人炒係人都sad啦

Rebic

根本就衰教練 上屆沙比拿 兩年前美洲盃馬天奴咪又係渣住成手好牌 同樣教到隊波入決賽 依件光頭佬？

曼聯龍唔用用個轟既龍係到派膠
出又出埋堆唔知咩人，你老尾我教你點排陣啦屌

前邊：阿古西瓜
中場：天使dybala美斯
後邊：馬斯+兩個勁少少既
羅美路

咁撚樣點會輸比克羅

冇佢球烏龍都輸兩球啦，人地中場有守有攻又肯跑動，美斯有波到先肯郁兩下

要幾廢既教練組先可以搞到阿根庭咁

乜撚野美沙 柏方 Perez
特登搵d踢阿甲人 唔用大牌
以為自己好有眼光 好識波?

如果教練真係覺得用國內聯賽人就會有默契d
呢個諗法絕對係弱智 冇根據
你班球員係同一個聯賽姐
又唔係同一間球會

跟住中場咁多好牌用
是撚旦出件班尼加 盧施素
都勁過班2線阿甲兵一班波
再將美斯推前半格 威脅已經大好多

C朗朋友隊 有3個c朗 卡華奴 龍

屌佢老母仲要行黎行去懶緊張，覺得係間諜

佢當初點贏美洲杯

踢完，0比3

教練濕鳩，龍門垃圾，隊波心理質素又差，俾你出線都走唔得遠

唔怪得散步隱形 慳翻一萬個午餐

Keyman 心酸

羅美路 unfit

係咪聽晚冰島贏就=gameover？

keyman仲撐得住

其實睇見阿根廷中場後防都知唔掂啦
點解仲會買佢贏

格子人腳就唔差其實
仲要有摩迪同拉傑迪兩件咁跑得

有呢堆人
個教練唔撚出，寧願出阿甲仔
牙朗可以點

Keyman就喊咁

keyman失失地聲

克羅地亞第四隊出線

keyman問咁嘅嘢

但個光頭佬真係

Keyman 口窒窒了

屌何輝換左格仔帽喎

得pavon比較勁
其他契仔=垃圾

keyman 咸

仲有路斯素依件都冇出 cls 屌你老尾 出meza acuna

KEYMAN想喊了

月頭好返 就算唔係咁fit都好過依家件垃圾

keyman忍喊忍到失聲

列比錫，打錯自膠

KEYMAN吧聲就喊咁

個光頭佬依加係咪係更衣室？？？想入去打柒佢

阿輝一定有偷偷J kayan bb對腳

臨完場補番注0:3
亞軍廷踢到咁嘅閪樣抵撚死

唔好再講

kayman哭左

keyman 應該一熄機就喊了

大家鼓勵keyman

cls..

佢當玩緊UT 同聯賽有加乘

Keyman人生最黑暗既一日？

應該出banega mascherano lo celso

keyman唔好喊啦

熄咗機何輝安慰吓keyman啦

根本唔入流 點拎出黎踢

啲細路做鬼都唔放過美欺

睇中場打ONE TWO 既質素就差十萬九千里

只能夠話係一盤散沙
美斯自己無走動，唔主動要波
個幾個次級聯賽隊友又廢
教練又擺奇陣，換人on99
個龍仲要自爆。。。。

全世界迫害美斯

Keyman做咩咁既樣呀

唔識波咪柒啦大佬...

我寧願真係試下咁樣打機咁出都唔想再見到d阿甲仔

會唔會阿根廷足協俾壓力要出本土撚
唔係嘅話正常人都唔會咁出

明明成手好牌
屌你揀埋d垃圾荷甲兵

romero坐輪椅踢都好過條垃圾

喜般要著住美欺件波衫俾keyman 出火了

好彩世上仲有個慈善球王 靠個死矮仔班細路實餓到營養不良

今屆就係咁既情況, 睇埋尼日尼亞對冰島, 尼日尼亞win 左, 最尾阿根廷又WIN , 冰島又輸比克羅地亞, 咁阿根廷先出到線, 好被動

要搵荷蘭叻過嚟呵番keyman

仲有高華錫 都無乜邊隊國家隊中場夠佢地砌

往死裏打

問條咁既問題係咪玩野先？

認同，龍門咁樣失一球，有人係到就大腳小小啦，底級失誤，教練出人有問題，成隊波好似踢到好夾唔到大家咁，心理質素又係差到爆

出到我驚對法國俾人大炒

有巴黎 A米 祖記 西維爾唔用
用阿甲垃圾諗住扮雲高耳做戰術大師

咁多人覺得馬斯無問題？成場傳埋啲醫院波，又傳失，位又唔走，防守又1999

用成隊去就小花踢法不如叫小花係禁區搵食威脅仲大
教練要就小花唔出大巴拿斜恩跟本攬住一齊死
小花都有一半責任, 摩笛成場飛人地夠派牌造波仲多你一樣防守又唔見佢踢得柒

你話kayan喊就話啫,屌你老母,keyman

係 真係on9 有Biglia banega di maria呢d踢開夾開既唔用 用咩meza pavon個d 真係睇撚到火都滾

呢張夠貼題

冰島大巴勁到痴線

kayan都好似眼紅紅咁

無乜可能輸 有火係到

鳩候講得啱
個足總本身有問題
點會約海地做熱身賽對手

咩料 嬲到熄電視

Cap 黎睇下keyman 死狗樣

尼日尼亞贏左
下場阿根廷就可以靠自己大炒 唔算太被動

牙朗同西瓜冇不和, 同大巴拿冇撞位
係有人唔鐘意教練先唔出

聽日冰鳥

笑到好精神

上面post左

係運氣仲未用曬嘅慈善球王

哇屌你

美斯、阿古路、西瓜恩、dybala、di maria

呢個陣容可以踢到屎咁

"靠自己大炒"

諗起下下射面，個龍門俾人射到暈嗰條短片

呢度有一半都要輪換

keyman今日好好休息下啦 唔好講冰島場波喇

牙朗同西瓜冇不和
睇開英超定世界盃先學睇波

睇落冰島高班過尼日少少

聽日冰島守和
下場格仔軍放水輸波就踢美斯出局

卡巴踢球會已經多次派膠 既然出新人 唔出埋其他龍

諗落唔係卡叔果球都唔會搞成咁

個主導權落左係格仔手 就算冰島今場輸，下場格仔放水都得，何況亞軍廷今場咁撚矛，話唔埋

今屆踢到咁撚樣算鳩數啦，讓個位俾冰島仲好睇

係咁美斯會同拉仔單聲

3次入決賽 唔係話踢得識飛
但真係未試過咁柒

美沙都踢足90分鐘就知咩料啦

馬斯算正常啦
有打psg既盧斯素hold到波唔用
用阿甲佩雷斯拍佢
美斯又唔幫波

外圍賽換三個教頭。用四十五個球員 場場唔同陣同人

寧願睇iceland士氣波好過睇阿根廷d閪

唔撚請教練可能仲好

起碼有版有眼 d星夾到 穩守突擊

呢個係光頭佬親生仔黎

世界上應該冇乜邊個夠膽用成堆阿甲兵
然後比班踢4大聯賽既坐後備
新敢帥

求其一個玩過fifa都唔會出依個陣啦

噫! 賭波集團剩係搞掂個教練就夠

教練先好笑 開頭氣定神閒 後面又除衫個樣又不知所措咁笑撚死

前阿根廷隊長馬斯查蘭奴在接受阿根廷足球報訪問中，炮轟美斯和阿古路等人，稱他們就是阿根廷更衣室的毒瘤。

馬斯查蘭奴談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星，他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

馬斯查蘭奴：「在球隊美斯常常痛駡一些年輕球員，這再正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，美斯上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進國家隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍美斯的所作所為，再加上那些常被他欺辱的球員，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了美斯，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的希古恩更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時阿古路、迪馬利亞這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。」

馬斯查蘭奴：「當發生那件事情後，美斯的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2014年世界盃美斯正是用這根鐵棍報復了希古恩，在最後一場對陣德國比賽結束後，全隊回到更衣室，希古恩諷刺性地說道：『英超最佳球員，明天我們就要回家了。』」

「阿古路臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像阿古路的性格，果然在阿古路再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在希古恩毫無防備的情況一棍打下，希古恩挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是阿古路，不等希古恩起身，阿古路又是一頓亂棍爆打，希古恩在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的美斯可不會放過這樣的機會不斷說道：『沙治奧，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「美斯的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去希古恩就昏死了過去，打得興起的阿古路怒了，朝著美斯吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』美斯也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』阿古路沒有再回應美斯什麼，如果美斯手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的隊醫嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

睇贏幾多
贏一球 都仲有價講
搏最後格子都打真軍

獨立隊個垃圾美沙
自己中場死去失波 比人打反擊 竟然散步回防 結果2-0

美斯出名散步但失波都會補鑊吖

下半場兩隊咁多埋牙場面，克羅地亞可能放水都唔出奇

唉屌你老母唔撚想瞓了

7.2倍

德國成隊拜仁咪又係死
有版你睇下死光頭

克羅地亞今屆黑馬

有
modric 魔笛
rakitic 拉傑迪
mandzukic 文素基治 文迪蘇傑 曼祖基奇
perisic 佩利錫
kovacic 高華錫

仲有炸彈louvren添

陣容唔差

第三球想出又唔出又出，要返去又窒晒機咁，唔講以為佢幾年冇踢過波

黑咩馬，一向都勁

都好似無心機踢，人地又打防反，輸多過贏

屌，我睇落以為小花隊全取九分添呀

之前唔係傳教練走去請教哥狗點用美欺
哥狗話要全部人圍繞佢黎踢就變到咁

做咩唔博大佢

咁搞法輸波都好正常啫

牙朗屌撚柒個教練啦

冰島大巴係勁
但你叫佢主攻真係唔知會踢成點

上年冠軍亞軍
德國同阿根廷今年搞乜撚嘢...

咁碌棍應該毆落兩條撚樣到

就算隊波幾差 隊友幾廢
作為隊長 好應該鼓勵士氣同以身作則
口講就話好撚想拎世界杯
實際就由落場dup低個頭到完場 dup足兩場

技術有幾勁都冇用啦 跟本就小花一個
逆境波現撚曬形 巴塞如是 阿根廷如是

退隊啦 返歸睇下同學下c朗
咩叫帶起隊波 咩叫球王啦

ps 美斯fans

阿根廷根本出到線都成問題啦

加埋伊卡迪
根本前場就係要咁砌
真係唔明點解個MEZA可以兩場正選
你話佢地唔夾係一回事
但全部自己都有能力搵下食
但MEZA個D 唔夾之餘能力仲要係廢

西瓜 阿古獸
迪馬 美欺 大巴拿
馬斯
Lo Celso 洛祖 奧達文迪 Mercado
根本好勁

有伊卡迪冇美斯

睇克羅地亞點走線，冰島聽日輸左都仲有機會

Rojo Otamendi垃圾黎
可惜無人代替佢地

起碼係歐洲踢緊

Otamendi要有人逗住，俾佢做最後一點真係等收皮

btw克羅地亞係到宜家為止踢得最好嘅一隊，keep到落去捧杯都唔係冇可能

輸第一球自己on9 好心就出句聲提升返隊波士氣
個陣時間仲早 輸到第二球
正如何輝講 仲有成10min洗唔洗已經放棄咁
其他人咁做就你唔得 大佬啊你隊長黎架

輸教練
出新仔阿啦

懦夫雲打後防都捧到

冰島和 就難D默契波
唔見得格仔會特登輸比你 同你一齊和都仲有可能

60分鐘比人入一粒 好似出撚左局咁既樣
我係隊友望到我個隊長都咁既樣 好難唔頹上加頹

呢兩件 得個衝字
原本以為可以睇下FAZIO

假嘢你都信 後面寫到咁爛，google吓先啦

If 冰島贏1-0尼日

阿根廷1 （-3）
冰島4（+1）

最後格仔贏波，阿根廷要炒4球或以上？

阿根廷4
冰島4（+1）

基本上聽晚冰島一贏阿根廷登得機

歐國都FIT啦 壓埋西班牙首名
估唔到會加時輸比葡萄牙

都係得佢一個姐，後防整體都守有好，中場又咁撚勁

關咩事姐 都話佢地無不和 係就唔召佢踢外圍賽啦 係個教練柒懵懵唔揀佢
不過就算揀咗都無用啦 都唔知乜鳩戰術嚟 放伊卡迪入禁區分分鐘波皮都掂唔到 阿根廷光頭佬真係好垃圾

一句不能共存，唔夾已經收你皮

格仔贏1球 亞軍贏3球

歐國葡萄牙咁撚負碌無計啦，今次仲要其他強隊都食晒屎咁，認真有機

講真 呢隊阿根廷贏唔贏到2&B都係問題
只係叫數字上未出局咁解

都係果句，教練要玩特別扮有眼光，下場都係等仆街

見佢由唱國歌到完場都全程頭dupdup 咁，真心佢係咪有好重要野煩緊我地唔知

唔夾 所以要出MEZA

你吹大D啦

有caballero守龍你成隊巴塞係前面都冇撚用啦

射失12碼之後壓力太大
加埋見到呢個出場陣容
跟住就唔想踢

完全唔明點解西班牙成班都踢皇巴馬體，唔選番幾個踢西乙球員

煩緊度期嚟香港拍廣告

D人會笑柒你打fifa

Btw rojo 點解冇份？以為佢傷左

如果高華迪有正選都咪話唔勁

燈撚死

冇ROJO清新咪好
少D人反獌

Fazio係羅馬都唔錯點解又冇得踢